成日包裝到自己，好似好膚淺咁

因為講真
你唔膚淺
好難生存
無論社會上
定你自己個人
情緒上
成日將自己
歸類做
某種人
係報紙睇到
某d人似自己
就代入佢生活
但根本自己
唔完全係咁諗
或者行為上似
出發點完全唔同
以前真係會
為求方便
等自己好過d
標籤自己做
xxx
幻想佢
會過點既生活
諗d咩
用邊種態度做人
但原來唔得
人大左
好似越黎越
孤僻
但呢種孤僻
唔係話
唔理人
獨家村個隻
啱啱相反
孤僻左
係指心理上
精神上
面個浸
反而仲outgoing左
因為以前
成日表裏如一
但你做人太真
傷心既
痛既
到頭來
只係自己
或者一d
肯同你交集既人
而家真係
世界有世界轉
自己有自己行
唔想再
理d咩
甚至唔想
再比較
就算同人交集
都係得個殼
應付過去就算
快d講完
由得我自己
返到去
自己一個柄埋
唔開電腦
唔睇電視
唔行街
就咁熄哂燈
瞇埋眼
係床上
攬住張被
心痛自己
已經冇咩人
俾到安全感我
連自己都唔得
你地可能
會有自己
想追求既野
實質又好
虛幻都好
唔係話
虛幻就一定錯
但人去到一個點
無論實質
定虛幻
得到又好
得唔到又好
患得患失都好
追逐個下
無論成果
你有呢個心
要想得到d咩
將自己
擺係比較
既其中一端
其中一點
有呢個念頭個下
已經痛苦到
連得到
連世界企係你個邊
都係痛苦
有時又會諗
得唔到
索性放啤
好似而家首歌
咩
全部失去
心反而沒有顧慮
但你咁諗
其實心底裏
咪又係
施以哀兵之計
唔聲唔聲
夾硬扮到
冇期望
得到
就意外收穫
得唔到
預左
人大左
就連呢項策略
都開始唔奏效
做人做到我咁
其實
都冇咩好講
成日諗
千言萬語
點解平時
就連一隻字
都噏唔出
而家終於知
因為所有野
都只係
只會
講俾自己聽
我份人
真係好冇
好冇安全感
一唔諗自己
唔將所有注意力
放係自己身上
就驚到想喊
想死
你諗下
連我自己
都唔係
無時無刻
俾到安全感自己
令自己安心
有時分左心
個種無助
經歷左
廿幾卅年
唔想再經歷
就算經歷
如果可以既話
盡量令佢
唔好太過份
雖然
都可能
只係奢望
但我一日
仲生存住
一日仲需要
呢種安全感

睇你打字就會你垃圾

真心 巴打你打嘅字越嚟越難睇